facebook支援個檢舉廢廢地，有無人試過咁做？

無計啊一齊繼續做無用功啦

自推十次
一

二

三
一齊check社群守則，超合作運動

對家檢舉我地不知幾撚快手

四
就咁舉報無用架囉，要用依個方法逼佢回應先得

Fb完全唔封依啲言論

五

六

何妖正七頭

淋病正一八婆

點解仲有人唔知facebook紅底

警犬on99

fb咁多支那人
呢啲藍屍page點會剷

我知啊，但因為宜家佢可以唔回應咪縮囉，就諗緊有無方法令佢回應點解唔撚封

facebook 香港揸莊果條係大陸狗嚟

推

寫email上總公司
利申：9up,佢地係完全無客服email/電話

同一個ac report係咪冇用?垃圾如我開nox app player auto report咗幾百次都冇用

一早奶緊共 慢慢轉用Twitter 好過

Report要再撳入report俾facebook先係真正report，好多人唔知

啲老一輩唔識

我都覺report極都係無用